9/3 Twitter 黃鳥隊招人「完成任務簽到區」

歡迎各位隊員入伍

請到下面telegram 接任。
完成task 1任務後在下面報告Task1已完成

請盡所態擴大黃鳥隊規模

Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

3月9日 Task 1已完成

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Done

推

Push

done

10/3 任務完成

歡迎加入

搞掂

11/3任務完成

push